呢次「暴動」影響香港經濟

最近有幸同d淺藍相談
成功改變佢地某些看法
甚至將佢地拉到去淺黃
但係發現有個樽頸位就係佢地一直認為呢次事件吵左咁耐，影響左香港經濟
不幸本廢青唔太識經濟，其實呢幾個月咁多事件係咪真係對經濟有沉重打擊？
定係純粹少少影響甚至係相反有好嘅影響？

經你老母咩！有咩公司話要炒人呀？冇就得啦
你老闆賺少咗錢關你個傻閪打工仔撚事咩！

成日都話影響經濟，其實經過咗咁多次大型示威遊行，香港金融市場都冇明顯惡化，咁呢班人成日話影響經濟，變相反映呢班人根本信唔過香港金融系統
信唔過，咁又何必擔心影響經濟？

做咩咁惡關我閪事

會唔會反而有好處？

淺藍講呢類都不外乎係講：
1. 影響經濟
2. 大陸「供」水（明明就係出錢買）
3. 影響外國對港看法

推落林奠度，睇個早兩個月報導，個時未炒到咁大鑊，但經濟評論已經埋怨緊今年頭季經濟增長非常底，得1%，計返林奠上任以來根本對經濟毫無進串甚至倒退緊，樓價不斷升，民生問題近乎零進度…